［賣物］adidas x16.4紅色

借朋友ac
全新冇著過 adidas網上買
買錯碼冇得退 us8
賣300蚊 有冇人買

百五同你要左佢啦

390蚊買番黎架

$200

一口價250啦

百五比到盡

算啦200啦

300我加多少少買到16.2啦 ching

$180

係咪買呀

$160

有冇NMD

$130

買400賣200